列斯聯下季終於有機會返英超了

16場30分榜首,機會好大
歡迎季尾鞭屍

唔想見到佢哋，垃圾

又燈

不嬲都喺英冠

wfc

頭8隊差好少分咋喎

隊波無上季狼隊果種氣焰 變數仲有好大

頭10隊都差唔夠10分 有咩機會呀

比爾沙有料

仲有排踢

去撚到中尾段又自爆架啦
阿仙奴式崩盤

咪撚燈啦屌

樸次茅夫就上返英冠

所以下季咪可以返英超

16場30分
同第六都係差四分
和兩場已經差好遠

16場40分就話姐

比爾沙 體能同後防

好多隊英冠都係咁。
上年布力般又係咁，12月前連續係咁贏。
聖誕後，輸到咩咁。

樓主曼迷要燈鳩列斯？

年經post

半季都未過學人講升英超
前蠻年打比群定邊隊都差少少升啦而家又係英冠到

樓主應該冇乜留意呢幾季既列斯
年年都中後段崩盤呢隊野

米拿愛回家

雨狗上嚟打丁未

英冠阿仙奴
年年都尾香